大陸啲憤青屌香港既大學生垃圾

啲文盲point笑撚死我
恆大都收你地皮

好多大陸仔爭住黎喎

咩事先？

香港研究生咪又係你地

個post討論到2016
幾多笑料

啱呀，千祈唔好再黎

法律竟然比佢鄙視

大陸憤青話 響香港搞研究既都係大陸人，話香港既大學排名靠大陸
無香港既環境同師資 你班大陸佬研條毛

正常呀

btw有邊間u教珠寶
我都想讀

大陸啲三流大學生同台狗一樣真係以為自己係大學生
明明連香港HD水準都無

@铁三角铁骑 2015-06-23 21:06:50

李述汤，中国科学院院士，第三世界科学院院士

材料化学和物理专家。香港城市大学讲座教授。 1969年毕业于香港中文大学，1971年获美国罗彻斯特大学硕士学位，1974年获加拿大哥伦比亚大学博士学位。

李述汤院士长期从事有机光电子材料及显示器件，纳米功能材料及器件、以及金刚石和相关超硬薄膜领域的研究，在上述领域都取得了卓越的成就，并获得了一系列创新性研究成果。其主要研究成果“金刚石及新型碳基材料的成......

-----------------------------

那就是香港的学生质量太差，造成没有好的学习环境

笑撚死我，蝗國人科技再先進都不及香港人既歡樂多

不如你去笑鳩霍金啦咁

唔明佢講呢段野既自信邊到黎 BBA賤過狗

gretelliu

2015-09-20 10:58

231楼

@fighting_nd_fly 156楼 2015-04-12 21:12:00

其实，据我所知在香港，理工科的专业会被这个以金融服务地产业为主的社会认定为“屌丝”，本地人第一选择一般是争着钻进金融之类的行业给自己多赚点钱也不会屑于去读什么PhD做什么研究，真想做研究的也尽量不会留在香港，很多那种出去“赚钱”的市民根本就打心眼里瞧不起什么“理工科”，看不上什么搞research的科学家。这一点香港人自己再明白不过。不过香港的大学对教授的待遇很不错所以可以请到一些牛人，所以在香港

霍金不會焊二極管

呢段冇錯喎

其實講得好啱，我因為同prof熟，得閒無事會落lab睇下班柒頭幫下手，真係見過有人焊SMT會同我講唔夠手要用嘴唇daam住條錫線，俾我屌到仆街

支那人屌得越大聲嘅國家代表越好

美國=世界一哥，唔使多講

日本=亞洲龍頭、機械零件世界第一、東大研究聞名世界

韓國=亞洲新嘅大勢力，科技發展快速

台灣=老牌民主國家、晶片技術領先全球

香港=???

自己諗啦